男女揀伴侶分別

Ching睇開啲

駁不刀

男向下娶女向上嫁
好多時都係咁

現實見到靚女拖醜男
多過靚仔拖豬扒好多
你自己冇料就認命啦

之前咪有個實驗自己評自己幾分，再叫人評自己分 對比番，結果華人社會自評係男低女高

紅色藥丸

第一次聽

你出下街望下幾多中下男都拖到樣唔錯既女

男向下娶
女向上嫁

當你套理論正確，點解釋近期林作求埋婚戒埋指

靚女唔睇樣，睇錢

點解你要講事實

見過好多普通女仔搵到高大小鮮肉溝
平均唔夠3個月就del哂同條仔合照
心諗我有咁高大靚仔都唔係溝呢個level嘅女嘛

香港中上女多過中上男好多

香港真係搵唔到靚仔

有冇發覺你下半段同上半段嘅矛盾
覺得自己低估自己，但旁人同你講你高估緊自己

真心 好多人都係咁講

唔好話靚仔
正常都唔多

女人比人話執到其實咪又係踩緊佢
只係無咁難聽姐
唔係佢夠樣衰/格衰 都唔會比人話佢執到

小鮮肉
蝗蟲溝啲低質素嘅女好正常

其實主要原因係由細到大所灌輸嘅價值觀出現問題
華人教仔女
女要貴養仔要窮養
令到男嘅好多時遇到逆境都識得解決
但女嘅就一直處於順境
當面對環境轉變時
就會唔太識面對
所以女人只能往上嫁
相反
男人往下娶對自己壓力冇咁大
其實一切源於中國傳統文化入面
男主外女主內同埋男尊女卑問題

d 女人俾狗公同兵縱壞晒，個個覺得自己大把市場

所以30歲前男人走去結婚都後悔 30歲後先明白男人可以大把女揀

認同
但補充一下
男睇樣 唔睇錢
女睇錢 唔睇樣

有冇link

我就覺得男或女睇中既拍拖對像，佢對對方既主觀評分，都會略高過對自己既評分
因為你要對對方條件有所認同，先會想同對方一齊呀嘛

所以各位勇敢d去approach啦你諗下，究竟係你坐係度等approach你既對像高質d，定係你主動approach既人會高質d

如果你計埋錢就係嘅

男人搵唔到女就係男人既問題

30歲男要大把女簡唔會係d窮柒毒撚啦
首先要係30歲前埋頭苦幹事業岩岩有啲起色
個樣又唔好太撚衰 既先叫做有得簡下
父幹另計

窮柒毒撚30歲前唔會結到婚 我句嘢都唔apply

我識既窮柒毒撚 中兩樣左右仲有d窮mk 有好多三十左右結婚不過老婆都係甩皮甩骨嗰啲

林作起步咁高 ....
真係只能說真愛既野你識條春咩

呢句野唔係講緊$ 咩
窮女向上嫁，有錢仔向下娶
唔係窮既醜女向上嫁喎

淨係睇樣咩on9
睇埋銀包架

靚女門檻低，唔駛靠天生

可以靠化妝呀嘛

女人搵唔到男人都係男人有問題

後半段調返轉都有人講
唔關性別事，關身邊人事

靚女比例多過靚仔

男好少可以令人覺得靚

男人真係睇外在多

但如果內在係爛嘅 靚到名模咁都冇用

錯哂
係女人識得化妝炸 好多唔化妝成個黃面婆咁

少靚仔係真 唔關女靚唔靚事

全中
執到啦果句

化妝差距起碼差1級

同意

唉，世風日下：睇下林作就知道💩💩💩

咁起碼女仔都叫有得化妝
男冇

咁係關化妝事姐，如果男仔都化妝就唔同講法

咁事實上係少男仔化妝

唔結婚真好

屌 真

醜男有錢都可以玩晒

講社會地位
醜？呢d嘢各花入各眼啦
從來無覺得郭晶晶靚過
另外三房四房個仔娶果d老婆相信都唔乎合一般人眼中嘅靚

駁唔到

女揀男好多時會睇曬overall既條件
男揀女唯一條件係樣

咪就係油頭粉面囉，女人睇唔起男人貪靚，但要求男人符合美嘅標準，包括天生嘅高大，深輪廓

講社會地位
醜？呢d嘢各花入各眼啦
從來無覺得郭晶晶靚過
另外三房四房個仔娶果d老婆相信都唔符合一般人眼中嘅靚

男仔係化完係變唔到女人變靚女咁大差別架

郭晶晶雖然唔係靚女
話晒奧運冠軍點同普通人

男人化妝係香港仲係被歧視階段

女嘅應該係睇錢又睇樣先啱

落咗妝先講啦上面ig唔少乜嘢女神 個個素顏之後同普通女仔冇乜分別

真，高分過你既女唔配同自己一齊都話，點知連啲同自己一樣甚至更低level既女都睇你唔起

原始社會本能黎
醜女喺靚女面前自卑，但見到靚仔可能更加大咬；
醜男喺靚仔面前自卑，但見到靚女更加自卑，除非有返啲錢

香港女人整體算高質啦

你啱！

講就係咁講事實上你係女人你夠靚
內心黑暗到仆晒街都無問題 個人極臭閪
你做過雞都唔緊要 大撚把人搶住埋你張單
相反你醜樣 個內心靚到dum一聲都無乜人留意到

咁嘅話 條仔都唔好得去邊 or kai子一條

或者只係想係條女到攞jetso eg sex 最後飛左佢 你想做條女？

例子 我真係恭喜你呀

都未必唔合理既
通常男仔睇樣
女仔睇財

香港而家咪就係咁

知唔知統計學不嬲有剔除extreme case

真

你有錢理得你矮柒毒拖model都得

冇銀包

林作 rich as fk

平權撚
女權撚呢
咪撚再向上嫁了

個世界唔係得樣

女權撚啫係r盡所有福利撚

香港男仔有兩大缺點

1. 瘦

2. 四眼

又唔高～175

唔覺，幾柒既男人都係追靚女。男人唔會理自己點，總之見靚女一定試吓追左先。

靚女係睇feel

因為係睇錢

成日話男睇樣，但現實好多娶老婆都係娶樣唔得既女人。

但香港男女平等咗之後
變咗女尊男卑
女人最多咪唔嫁

係好普遍既社會現象，hypergamy

agger, 男搵到同level都比人話執到啦

咪就係，成日話男睇樣，但係平時見到就係女唔理個樣幾多分，個個都係想溝男神，溝唔到/俾人𡁻完鬆先搵普通男/毒撚埋單

雖然我係女仔 不過我都部分認同
其實全世界都係咁 ，華人社會就更嚴重

通常係一個男仔娶個條件冇咁好嘅女仔
若果女仔勁過男仔，你哋咪又係會笑佢食軟飯 男仔應該會成日諗住諗住老婆勁過自己唔開心

兒登女權撚全面入場

點先算有錢 成日講有錢就得

事實係靚女門檻低過做靚仔好多
基本上正常身形+識化妝就起碼中上

女仔五官唔突出/生得矮都可以行可愛路線
比著男人嘅話你睇下有冇得咁

靚仔/男神先天起碼佔8成
標準: 高大 身形好 五官立體 頭髮濃密
少一樣都好難補救

靚女/女神基本上全部可以靠後天化妝做到 又冇身高要求 又唔洗五官立體

最簡單 上youtube見到成堆醜女化完妝變靚女
但醜男化極最多都係去到普通樣

講緊教男仔化妝嗰個ricky 佢最成功嘅個啲改造片全部都係本身個男仔五官已經好靚 只係錦上添花

邊有咁複雜
女人睇錢男人睇樣
完

所以話啲港女成日話樣衰仔拖靚女，但係靚仔少拖豬扒根本係得個講字，根本兩個標準都唔撚同

女人後生青春個時要靚仔
去到20尾就話唔睇樣 但一定會搵經濟有收入既

至於港男就真係太多狗公 冇尊嚴 冇地位咁餓狗搶屎

呢個係社會既問題

男簡女 就淨係睇樣 性格
女簡男 又要人靚仔 又要有錢養佢

exactly，話男睇女係睇樣，講到好似女睇男唔睇樣咁，事實上係除要睇樣之外，仲要求仲要人又高又有錢又性格好

好多女中學係普通樣 之後識化妝已經好多選擇
男人你靚仔有錢當然多選擇 但咁好條件又未必會專一
女人後生就鍾意簡個靚仔但未必有錢既帶出街威
老左開始無條件又搵返個普通/中下樣但有d錢既埋單
結論 女人只要唔係欣宜咁款識打扮已經好多狗公埋身
男人又要有錢又靚仔先有返d選擇

中學畢業之後就唔同哂，你既經濟條件先係最重要
話之你好靚仔又靚身形，經濟條件差就過主
女人係同你副身家拍拖結婚，對你本人唔會有任何興趣

同求link

好耐之前睇，好似係支那定唔個台灣做

連登po 嚟 YouTube 片 不過唔記得keyword

帶con就解決一半

其實會唔會係你以為自己5分 但其實更低

依家唔係趙完鬆
依家係比人玩到鬆就搵普通男毒男埋單
然後個毒撚重以為自己執到寶

然後話，你睇下都話正正常常就有女
係啊，人地玩到唔要個啲囉

又唔似 連登仔成日話自己世界第一 港女唔靚又廢襯唔起佢地架

女朋友咪睇樣囉 老婆咪睇心地囉

一開始就貪人靚或者身材好 冇樣就唔放入眼內
俾臭雞女神飛完玩完就搵心地好嘅女仔慰藉心靈
咪同班自己口中所講 搵毒撚埋單 一樣
仲成日話港女係咁

有錢有feel

香港地女揀男身高決定一切
利申:173死矮撚冇女

宜家後生果d周街都米八幾(一係啤梨一係排骨身型)拖住條靚女,條女仲差佢幾個頭,睇見都好撚葡萄,d女話要咩安全感個個都揀晒d高佬,剩返我地d死矮撚,唉

女仔先唔會wor 特別係自己都鍾意扮靚化妝個堆
反而男人好鍾意笑男人姣，貪靚，油頭粉面

男要化可以化得好自然
p.s.學過化男仔自然妝，有時去飲酒無聊都會化下，氣色差好遠

後半唔覺

事業有啲起色又唔太樣衰嘅三十歲後大把過期mk妹/so-called 外協中女仆過嚟啦

如果女仔係有依兩個特徵就係優點瘦加四眼女仔=鄰家女孩feel，瘦加四眼男仔=鄰家毒撚feel

幾多男人三十歲搵得萬尾兩萬頭 個個連登仔50kup咩

哇屌50k up 三十歲仲會唔會單身呀，我以為你指有啲起色係30k up添btw，其實依家好多三十歲以上嘅女仔連20k左右既男仔都要，一係就佛系咁等另一半